聽日700會跌$10

除非唔係

大到不能倒，全香港人都有買700

笑左，你以為香港人買得幾多